HKBN 7月到期 請出招

tg: @mastericeice

請出招

新客及轉台優惠 （HKT/網上行）
▶️寬頻及家居電話◀️
📣直接搵我報價🙂

Whatsapp 按👇🏻

Telergram按👉🏻

🎇🎇3HK超抵新春優惠🥇
🏵🏵🎗🎗最後召集🏆🏆🏆🏆
🙇🏻（現有客戶不適用）for新客戶

💁‍♂️各位巴打，各電訊商因為升价 準備全面加翻價
限時優惠最後兩日，把握最後時間！🙋🏻‍♂️

🙋🏻‍♂️至抵個人計劃👇🏻(特別優惠.請聯繫報價)

🌟4G限速無限 21Mbps
4G制式(21Mbps)無限上網頭5GB Data速度21m, 之後限速不低於128k 告別減慢龜速plan首選 😏新春送無限分鐘數

（該計劃由旗下公司Mo+提供）

🌟4G網絡 21Mbps 月費Plan
全新4G制式21m speed 真無限上網優惠
每月不受Fup限制，數據速度全程用幾多都系高速.😛 睇片超正體驗 😏新春送無限分鐘數

🌟4.5G 全速無限高達1.1Gbps
全包豁免行政隧道費用 😏新春送無限分鐘數
4.5G制式(高達1.1Gbps)全程不受fup限制，任用唔會降至低速 打Online Game 好流暢 精明首選

🌟4G 網絡 21Mbps 勁爆plan
7GB數據其後無憂上網 唔駛就住用 爆Data都唔驚 😏新春送無限分鐘

⚡️依家登記仲可以送9GB社交數據

（該計劃由旗下公司Mo+提供）

☝🏿☝🏿以上優惠均為內部offer 門市做唔到 請PM 唔該各位師兄 絲打！

🇨🇳 🇭🇰 🇲🇴迎新春公司員工中港澳優惠計劃
需要出示（員工證/卡片）

（4.5G高速1.1Gbps)(送本地無限通話分鐘)

1⃣$118 5GB本地數據+1G中港澳數據

4️⃣$178 11GB本地+1GB 中港澳數據

👆中港澳Plan都係24個月合約 用完就停

🏤新年大專生優惠計劃 擺脫學生哥痛苦
1️⃣$98 4.5G 1.1Gbps高速 6GB本地數據 簽約即送$100 Google Play/App store禮卷

2️⃣$128 4.5G 1.1Gbps高速 9GB本地數據 簽約即送$100 Google/App store禮卷

3️⃣$188 4.5G 1.1Gbps高速 打機睇片神plan 真無限任用 無憂上網 鍾意打機學生哥至啱選擇✨

仲有超抵家庭plan/出機 offer 請pm聯繫💪💪

特設🇭🇰港岛 九龍 新界三區當面簽約
服務保證，唔洗之後搵唔到人🙈

🙈點擊以下ling即刻聯絡客戶主任🙉
👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

Wtsapp：

Tg：

若以上計劃不適合，仲有其他計劃，名額有限，先到先得，分享比朋友，唔洗挨貴plan🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️仲有大專生優惠 歡迎咨詢👏

巴打我有FD做緊PCCW,NowTV，一條龍幫我搞晒，跟得好足，你可以搵佢搞
Whatsapp：
ᴛᴇʟᴇɢʀᴀᴍ：

HGC寬頻限時優惠
多年寬頻服務經驗

公居屋
🌈$69 100M🌈
🌈$79 500M光纖入屋🌈
🌈$89 1000M光纖入屋🌈

😎轉台特別組合計劃
🌈$99-$129 1000M 光纖入屋,送Mytvsuper機頂盒或TP-Link Ac1200🌈

😎2.2G一家四口寬頻計劃
🌈$174 🌈

😎🌈$132 1000M 光纖入屋 + 家居電話
+TP-Link Deco M5 x 2 （快速 穩定 無死角 Wifi 路由器)🌈

歡迎查詢地址覆蓋
更多優惠查詢
WTS 94212225
JASON